反觀 點解政府唔怕小狗隻集體感染？又怕六點既病毒

三萬隻唔係命？
有沒內部消息話我知過咗今日會放鬆翻
好鬼

好想知道HA放消息 洗唔洗777批准

成日講初步確診 會唔會影響移民？

咁多不明源頭
比深喉你 又唔做隔離
係唔係政府 已經當係普通流感？

到時到每年721831 就求其話個日 又禁足 又宵禁
又做恐慌 但係又比人隨便放狗

位高權重既係咪 想攬炒 同china水災睇齊
信黨唔怕